就算有錢同靚仔,欠缺社交能力同口才,一樣冇女

一個人就算有錢同靚仔，欠缺社交能，口才，都一樣冇女

點算

係咪講緊我

想女主動溝你係冇可能

既然咁dry倒不如積極參與社會運動充實自己

岩，橫掂都死，臨死前為香港爭取下，都叫做為香港出過一分力

你點有錢同點靚仔法先？

有呢個思想 其實你都唔係好有錢

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：反對任何暴力！

一個人就算有錢同靚仔，又有社交能力，口才，都一樣冇女

我覺得弱智靚仔反而會多女溝
d錢

我唔有錢
主題係幻想出黎
有錢一早移左民

佢唔想拍拖或gay

諗太多
因為你仲未夠靚仔

唔會

一個人就算有錢同靚仔，又冇社交能力，口才， 有機會暫時 冇女

一個人又窮又樣衰， 就算有社交能力同口才， 都唔會有女（有都好快分）

下下講野都得罪人 邊個頂得順你
攬實個老母過世啦

留tg有專人聯絡你